有無人仲記得吳嘉晉對上一次贏馬係幾時😂

剩係記得馬克羅斯 之後好似真係無贏過
佢3季加埋贏既頭馬一對手數唔數得哂😂

多項領先

佢上一場出係幾時

我個名

健康美麗，牙晉練完佢即贏

多項領先嘛
隻馬都退撚埋役啦